德國收留黃台仰，係咪代表歐盟支持香港獨立？

唔係既話，點解香港搞加泰集會就代表支持加泰獨立，會失去歐盟同美國支持？

有冇國際關係大師可以解釋下？

咁星期四個集會咪又係just support Catalonia，連登國際關係專家個g點仲敏感過av女優

有冇人可以解答下？

個context 係美中貿易戰
美國最大利益係保住香港特殊地位
甚至成為類加泰半自治實體

香港獨立美國就失去香港特殊地位的用途...

因為黃台仰本身當被迫害所以係政治難民
加泰出黎係爭取獨立 你撐佢都係撐佢獨立

秒

獲得強宣稱

黃台仰已聲明暫不再推動香港獨立

係啊，而家國際環境係唔支持香港獨立。

咁美國有冇同梁天琦割蓆？冇。因為美國從來都覺得講獨立係你既自由，就係咁簡單。

好比喻集會宣言冇講支持加泰獨立，加埋之後做返Twitter文宣就ok

各有各做，覺得要搞全球抗警暴好啲咪照搞

我兩個都會去

德國人：幫黃台仰會得罪中國 不了

佢係喺獲得難民資格之前，同德國講「我唔支持香港獨立啦」，然後獲得難民資格，定定居德國之後，認為而家既方針應該係先保護香港自由先，所以先咁講？

我諗到唯一一個分別就係加泰班人真係做咗，而香港班人冇囉

我地連登國際分析師唔洗你教

人地puigdemont 17 年開始流亡比利時添啦，今次都係因為其他官員判政治監先出事

其實加泰係示威嗰陣複句黑色洋紫荊旗 我諗唔到有咩唔撐佢嘅理由 大家都係為咗爭取自由而奮鬥

都舉

言論自由

黃台仰被政治迫害其中一個原因就係港獨
佢喺訪問講過，佢有政庇主要原因係佢喺魚革之前，佢已經成日俾人跟踪騷擾，呢樣已經係政治迫害既證據

2件事 可以人道立場收留政治犯 唔代表國策唔支持獨立

所以搞加泰集會聲援俾人判監9-13年既政治犯有冇問題？

同風向3毛講邏輯，晒時間
首先呢件事唔係非黑即白
歐盟未必支持加泰獨立
但唔代表香港發聲會得罪歐盟
歐盟根本唔會理香港
另一樣野係中共用緊加泰抽歐洲水
呢點玩大D，反而會變nba事件一樣
我估歐洲同支那大家鬥玩分裂燒底線
支那一定會好似nba事件咁輸燃晒
所以其實connect 加泰似乎係激嬲中共多D

警察受傷，醫生幫手治理
係咪代表醫生支持警察執法？

所以佢去到德國係政治迫害唔係因為港獨

搞加泰集會講有冇寫目的係咩
係支持加泰定加泰獨立,前後兩樣野黎

laughed

有啊，連登仔唔睇姐

支持世界自決運動
等於壯大自己個echo

除非你根本就想儘速收割完左場運動

連登仔又俾人秒殺

啱， 佢哋抗爭嘅目標唔係重點，而係佢哋基本人權受到迫害

所以集會目標唔係支持佢哋獨立，而係譴責西班牙政府違反人權，殘酷鎮壓

幫推

國際分析獅：who's that?

如果集會真係可以focus到呢兩點，我會支持
但問題係好多人一樣會揮加泰獨立旗，點解釋到呀

人地加泰撐你會唔會諗如果獨立之後脱離西班牙同歐盟 要奶共先生存到所以唔撐你？
睇洗白鴿都知有道德底蘊就有noise 如果比人報出去你班友搞個聲援集會都要計過度過 同藍絲有乜分別 自私自利 對自己有利益既先去做
咁我地就唔好學人追求普世價值要去擁抱自由民主啦

支那咪屌德國助長港獨囉

講真就算真係公開支持加泰獨立，都唔會失去歐盟同美國支持

啲人成日將國際關係簡化到小學雞嘈交咁

呢個真

而家既「國際戰線」分分鐘到而家都未有日日睇外媒既習慣，仲講咩國際視野

收留只係因為相信佢回港係唔會得到公平審訊，做乜扯到咁遠，加越來越多嘢落去演繹

而家加泰咁樣判9-13年係咪公平審訊？

黃台仰去咗德國後好似小咗提港獨, 有可能係條件之一!

做撚理外國民意撚咩
搞手都講到明活動係旨在對抗警暴
對加泰獨立係無立場
而且人地加泰係反抗獨派被判煽動罪入獄
唔完全係搞加泰獨立

所以有時上連登真係覺得啲人好搞笑
自己香港人既民意又話唔使理 裝修標準又唔跟 跟著又會屌人民意撚
然後反而care啲所謂國際民意
大佬呀唔好咁痴線啦
加泰集會係平日搞 頂盡咪幾萬人出席
上唔上到新聞都成問題 美國先唔會因為咁而割蓆

唔好xxx 民意會逆轉咖
屌個語氣同邏輯咁似嘅
我有理由相信係同一班人

On9依家唔係民意問題
美國政府, 係政府都出曬聲唔支持
你仲去搞個咁既集合
依家係歐洲幫你咩
醒下啦

「自己都未搞掂，理咩人」

你話搶同一日都勉強算啦，乜嗰日本身有活動咩？班人唔好咁核突啦好冇

美國政府幾時出過黎話唔支持搞加泰集會？

美國政府係加泰公投前，加泰公投後，加泰自主宣布獨立期間分別做過咩回應？

難聽啲講句啦

德國咩鳩難民都收

唔一定代表支持你行動，可能覺得你會接受好唔公平/人道的法律程序，所以救你。
前年星加坡有個後生仔批評李光耀，跟住被捕，最後美國給予政治庇護，唔代表美國都批評李光耀。

依家個集會主題係反警暴 唔係支持獨立呀大佬

呢個係「加泰自主宣布獨立」既回應，咁加泰公投前後既回應呢？

同埋反對政府犯坐9-13年監，係咪代表支持「加泰自主宣布獨立」？

其實我都唔明喺連登討論完就話支持全球民主自由運動呢個主題係共識，話搞手獨裁係咩事？ 咁樣同中國人話「香港要民主自由，問過中國13億人口未呀？」有咩分別？

唔係港獨點會有政治迫害呀？人地德國check你背景果陣你都要交代係咩原因先俾人政治迫害啦

咩理由都好 因為政治迫害所以疪護
但唔代表因為港獨所以疪護

呢到d 國際大師識屌人，唔識答人架

唔係因為港獨而政庇，而係因為港獨受迫害而政庇港獨人士
講到底都係政治庇護港獨人士

德國係疪護所有被政府迫害既人
唔代表德國撐港獨

連登仔：死仆街獨派五毛 唔準聲援其他人，但人地老撚奉幫香港架～～～唔準激嬲美國，拉左姦左死左班手足等下先啦

其實歐盟冇話支持唔支持，只係不介入。

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

無乜所謂